你有你行，佢有佢衝，各自努力

加油

呢D先叫人話

唔衝都衝左 唔好分化

Push

佢衝唔阻你行，你行都唔會阻住佢衝，自己有自己既思想，不分化，做好自己要做既事

支持現場一切決定

再貼多次

我絕對相信衝既唔係鬼
但唔係各有各做咁簡單
而係事實上見到佢地行緊條死路
入面成大堆上晒字彈，係等埋你送人頭
根本就算俾你爆到都唔會佔到

仲有，就算佔到，what's next?
人地當年台灣太陽花係服貿就過，而家立法會入面係吉既冇人開會
仲要過多半個月就放暑假，淨底幾次會期唔開都冇所謂
你係咪想佔到暑假完？

會無條件支持現場一切決定既，只有共產黨員
如果你係有自己意志就會有自己判斷
邊度黎無條件支持，我而家就好撚反對
而家連登亦都冇人答到意義係邊
淨係識發爛渣式反問咁遊行意義係邊